係facebook睇到條車廂打交片

還擊果下

拍戲咁款嘅

假到閪咁都呃到你